除夕分手了

2019年12月31日，要來的日子始終都要來。

沒有說好的海枯石爛
沒有動人的甜言蜜語

留下的只有活在回憶中的那個妳。

兩年七個月，分手快樂，也預祝妳，新年快樂。

抵啦mk仔

節哀順變

大時大節分分手真係so9sad

昨日先訓係身邊，今日已經係陌生人

sosad 我都係自己一個今晚🎊

我都係除夕分手

你又係? 除夕係咪分手節日

係呢個月分手潮姐

今日剛分手

我都唔知係咪
希望有得cool煲

有無咁多人

#metoo

呢啲日子分手真係一世都唔洗唔記得

我唔想記得，想快d忘記

女朋友 30 你25 會不會差太遠

ching有無打算cool煲

Move on 啦，當新年新開始。

呢D日子分都唔放好

我都唔知

唉, 真係識揀日子

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

俾人block 左啦

大把手足陪你倒數啦

想分

我都係

熱情就算熄掉了

大時大節先係分手高峰takecare

本身想講d安慰說話
但你打個幾句野實在太老mk即刻打左個突
碌兩碌又見到咩你條女30歲
可能改下會好d

我都係前幾日
一齊出黎同香港人倒數啦

失戀就俾我打一兩句MK野啦

柒頭皮

不嬲都係

中出左未

樓主ex吓吓老馮請佢食貴野，態度又閪，之前請佢食放題仲要黑住口面。 唔緊要啦

起左你底
恭喜你甩難

出軌？

A0無手可分

Say the following to your girlfriend: last night I sent an angel to look over you while you were sleeping but it came back early! So I asked why? It said that angels do not watch over angels.

應該唔係既

介意講下咩事分開？

個Ex倒數嗰陣仲同我講咩kiss住過年會永遠係埋一齊 點知過多幾個月就散咗

好撚慘
往後果幾年都會記住

每年倒數都要記住

揀正呢日分手都幾仆街

Same here

咩事分

Same..

唔講啦，30個月太多事，好難三言兩語講得清

咁咪可以請少幾餐 洗少啲囉

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

教學

簽過嘅唔使10秒就可以完成
快快手搞埋佢喇

簽過嘅幫推
新簽完都幫推

傾下計

專心革命啦

試過生日分手:(

洗唔洗傾下

我聖誕前3日無縫交接

能成為陌生過路人，很掛念
祝你下年自己肯做飯

你琴日係咪係大埔喊

只怕深夜低氣壓

巴打Happy new year
新一年新開始

你ex又老溤 又污糟 又公主病 又住得遠 算啦真心.......

1.1遊行一定要入一入維園先，計人數

遊行入維園，勿做插隊撚

冇事的 我斬係生日被分手 兩個月前 頹咗個幾月

都*

我都除夕倒數被女朋友嬲咗我

我都有d想分

岩啦 訓醒出去遊行 叫下 舒服d